泛民應該捐人工

區選前係咁講區議會有好多資源,宜家選到係咪應該運用泛民得到嘅資源?既然泛民都知佢地贏係因為義士嘅付出,咁就應該幫返啲義士。唔洗好多,每個議員每個月捐一萬,個基金每個月就有大概400萬,區議會+立法會嘅議員就再捐多啲,個基金唔收公眾捐款嘅話就可以做啲612做唔到嘅野（例如Gear）,同埋失業支援,被捕支援,法律支援都唔洗再籌錢,基金管理人由投票決定,收益公開,合法支出公開,敏感支出就可以有保留。大家點睇?

唔求一萬，十一奉獻都好

我求佢地優先請抗爭者做助理
等佢地有兩餐溫飽再去反抗已經好好

成立基金

小麗老母咩

白撚痴 你自己唔捐？

我想問我有邊句話唔捐?我只係叫泛民將佢地因為義士付出而得到嘅資源回饋返義士身上,有咩問題?

你知唔知區議員月薪幾多
自己都養唔掂 點捐啊？
又話齊上齊落 而家又想人地嘔自己份糧
你自願捐係一回事 你想用群眾逼其他人捐係另外一回事

33950
齊上齊落同叫佢捐糧有咩衝突?就係叫佢地同義士齊上齊落先叫佢地捐糧減少人血饅頭中飽私囊

泛民攞到議席因為選民希望佢地幫運動，唔係泛民議員有特別能力

你不如去查下中飽私囊呢個成語點解再用

咁點解要叫人捐人工？

年薪40萬，未計津貼，學沈旭輝講，唔係要捐成份糧，但每個月定額幾千去成立義士基金係佢地義務，問心句，求其一個非建制候選人，市民都可以投佢做到議員，如果政治理念唔同選民一致根本無人會投佢

其實一向都有做啦，自從衆志被DQ各同路人如滴滴仔就請佢地做嘢，岺傲暉咪滴滴仔團隊囉